對政府不合作運動

政府每個部門都有唔同衰嘢警察 食環 稅局 郵政局 律政司個個公務員以為打工大曬助紂為虐 連醫生都頂唔順醫管局 cut資源苦了病人
根本不只政治問題連基本民生都未做得好，資源去曬奶共
應該全面對政府所有部門作出不合作運動癱瘓政府

每次去睇法庭法官都屌鳩檢控官 引市民認罪 連審訊嘅機會都沒 行政立法司法已經爛晒

老豆細細個就教我 可以大大聲屌9差佬 我有交稅養你

推

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

分散投資 有咩方法都好 拎返自己嘅權利
政府公務員從來當過市民係狗 係咁撚